點睇香港（一個城市）同台灣（一個國家）GDP 差唔多 ？

香港 VS 台灣

面積:
2,755平方公里 VS 35,882 平方公里

人口:
739萬 VS 2356萬

GDP:
$5519億USD VS $5667億USD

台仔大學生普遍得22k gdp可以有幾高

台灣樓價幾多，香港樓價幾多？

仲有，香港班地產大富翁掌握GDP幾多？人地又幾多？

大陸 : 點睇南山（深圳一個區）同香港（一個城市）GDP 差唔多 ？

獅子山精神

連登仔：一定係做數

原來依家台灣仲多過香港

頂

兩個國家差唔多有乜出奇

專登打括號強調
同支狗逼人諗支狗一樣此地無銀一樣

gdp高又點撚樣 人地生活得開人啲